胡志偉：倡政府撤示威者控罪

出邊班五毛咪撚分化啦

日日mon住哂，一有少少位就無限放大，
煽動大家情緒搞分化

大灣駒呢條私怨撚好似見到骨頭咁衝都衝唔切出黎屌

咪就係
神駒縮左唔知去邊，叫人唔好抗爭，
一有少少起色即刻彈出來收割

五毛分化最叻放大人地一句話

係明收割又點? 大灣駒你有出過黎幫抗爭者手?

法國胡志偉最鍾意講大和解，即係跪係度求律政司唔好告你

推

條友鬼到咁到仲有d好似法國佬個d社會垃圾信哂佢
完全冇獨立思考

完全係冇牌爛仔
淨係識上網唱衰人

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

各位巴打 請保持思路清晰

咁辛苦洗左底又自爆